金融老野講兩句

中共係唔會自我完善，呢句係我認譜既一位中央主播同我講，國內人亦一致認同。
除非中共內鬥，或者經濟崩潰（其實都係同一樣野）
我想講咩呢？就係，中共經濟係崩潰左。
咁點解中共仲未倒台國家點解仲未分裂？
因為香港。香港係中國最有用係，可以不停將國內唔值錢既公司，係香港不段融資。
國內既企業架構其實好簡單，大部份自稱民企既如阿里巴巴，其實都係國家扶上黎。
呢啲公司如果無左共產黨係政策同外貿上支持，根本無得同外資公司比。
而係2015年開始，呢啲公司已經好仆街，國內有好多鋼企，係要以養豬黎維持公司業續。
that's why國內豬瘟一直改善唔到，就係因為養豬果班唔希望豬價跌，咁就另一個故事啦。
其實同樣情況都可以套落美國度。
外資要投入大陸呢個唔可信既市場，香港就發揮左中間人既角色。所以外資會通過香港去投資國內。而香港既法制，係唯一令班鬼佬相信既。當然仲有好多枱底數，大陸要經香港公司出俾其他國家啦。
即係白手套啦。
好啦。香港就好似一間古玩店，啲人將自己啲寶貝放晒係度。
咁你估係你惡定佢惡？首先你呢間古玩店係無法取代既。
香港6月9 開始，到而家一直爭取到話語權，令香港政府頭痛既。
就只係因為勇武派。
我想講，如果唔係打到飛起，鬼佬係唔會理你既。
而我套用法國佬果句，佢個家傳之寶係你度，咁佢會唔會唔同你傾？
勇武派為香港打出一條路既同時亦表明左共產黨既死穴係香港。
鬼佬就唔可以叫死穴但香港人同香港呢個地方既特性對鬼佬太有用。
好多人都知香港又叫外資ATM，隨時係香港個金融市場攞錢。
香港人對住鬼佬唔使太契弟。大家係互利關係。

在此我只希望勇武可以再小心啲，唔好俾黑狗咬到。
勇武係香港光復運動既唯一希望。

其實呢篇野係想屌鳩啲冷軍，你地係nothing呀屌你老母

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

核彈都唔割，支持勇武手足

push

有道理，勇武你地是未來。我永不割你地。仆街黑狗死全家。

要傾要有自己本錢傾
唔好咁on9玉石俱焚，要keep番自身價值

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

核爆都唔割，所有三毛水軍我屌你老母。

香港抗爭，勇和不分。

相約日後堡底見。

推

轉去地下係唯一出路
支持所有跟蹤、暗殺、走私軍火既行動

冇武力我地就無牙力

只有眼前路 沒有身後身 破釜沈舟

兄弟爬山

推

寧願宵禁 死都要保到第日開市 其實中共背後做緊野

前線只做暗事 快閃10分鐘 不被捕